6點後請停止討論陳百祥

個傻閪藍屍真係不值一提，大家笑笑就好咪俾人分散到焦點

push
條弱智理佢都晒時間啦

甴近平

同意

點解可以比你條廢柴搶晒啲頭條

醒呀
香港人
Focus 返主線

其實冇乜討論價值，永遠講唔贏一個on9

唔討論 不過可以廣傳文宣

咪就係

推

文宣要傳

一早就唔應該討論

曱甴近平

推
唔好為D垃圾浪費精神

同意

聽條粉腸講兩分鐘野已經係極限

對班藍屍點都有影響

思路正確，無謂俾個不值一提嘅廢老影響

睇陳伯祥
Share
抗爭真係得啖笑

push

條廢佬根本冇討論價值

廢柴一條！！

而家就要開始

Tui

順水推舟

咪理個小丑

屌, 仲等六點... 而家就停啦.

同意 垃圾不值一提

喂 記唔記得今晚有活動呀！

咪係

有幾萬人睇....
睇藍C廢佬9 up 真心嘥時間

佢咪係一隻普通藍絲囉，有咩好講，搞到周同學啲post同啲行動post沉哂底

同意 成個fb都係d膠post

平時唔撚關注件事既frd突然間係度share晒 on99

曱近平

杜汶澤好撚廢 幫唔到手足 完

宜家6點係科大再次有ust集會，得閒手足可以嚟

Agger 條7頭真係好撚嘔心

721
831

甴

今日主線係v煞
同埋幫周同學集氣

唔洗討論條廢老藍屍
集中科大生好過

Push

廢老刷存在感
大家唔駛睇

冇睇

加返真實對白
最好cap埋gif圖

岩 唔好再講陳百祥條小醜 推番行動post

。

呢張可以出去貼

yes
dun spend time on this rubbish

不值一提

推呢個

推

please don't make silly people famous.